應承我一件事……

經過今晚一役，如果真係無緣煲底見既嗰一日…

求大家信耶穌…天堂見！

聽日機場見！

推